[偽文青/MK入黎]你寫d野 我唱出黎

希望大家可以寫d有意義既野

寫日記又好 寫故事又好
盡量唔好太長 我會隨性作適當修改

大家可以聽下我之前9唱個d野

偽文青在哪裡？